蝗出沒注意，中秋3日假期，將有大量蝗湧港，勿去多蝗地區以免發生危險

屌佢老母，成個尖咀都係蝗，比平時多一倍唔止。

好多蝗

叫佢地番大陸玩好過啦

蝗一放假就會湧黎香港架啦

請教邊區唔多蝗

南區會唔會少d?

仲諗住出尖咀睇野

出去睇蝗就得

西頁好多蝗...

我上次係西貢行山都見到大量蝗

如果間中有過黎上水/過羅湖就知幾多大陸人

上水根本就係大陸黎

個火車站爆了仆街 全部都係大陸人 依家日日慢慢淡化香港 唔洗等到47年都玩完

好懷念唱蝗團，同埋當年 驅蝗班巴打

去多蝗地區煲蠟

蝗係乜都唔怕的

佢地會嬲埋一齊玩

下星期先係危險期

點撚解要避佢地呀？？？

好多大陸人跟風去咩”網紅景點”打咭拍抖音